[或許這是最好的結果] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

PUSH

幫屎屎留埋

幫蒲公英留埋

俾你早過我添

唔緊要

走開啦你做咩錫佢呀

打錯咋邊個得閒錫佢

32F你唔好咁啦

一陣就要做嘢啦

努力做 最後一日喇

男女通殺

係

你有32D仲唔夠 貪心 呵呵睇清佢啦

聽日又可以吹水

有沒有想念我呢

有

個名洗唔洗咁應

我真的懂, 你不是喜新厭舊
是我沒有陪在你身邊當你寂寞時候
別再看著我說著你愛過,別太傷痛
我不難過,這不算什麼,只是為什麼眼淚會流我也不懂

🚬

姿姿

lm

留名

32F岩岩錫我

咁我呢

就讓我走 讓我開始享受自由
回憶很多 你的影子也會充滿我生活

你無40F 所以唔錫

不要再說, 或許這是最好的結果
現在分手, 總好過你不愛我一拖再拖
鬆開你的手, 離開你左右, 我向前走
這會是我真正的解脫

🚬 🚬 🚬 🚬 🚬 🚬

我打錯咋 佢成日離間我地 得鬼閒錫佢
淨係錫你

唔好咁啦

哼

不要再唱

你的影子也會充滿我生活

慘 搵過個

唔好嬲啦

我並不懦弱 你比誰都懂
雖然寂寞 這會是我 最後的寬容

不懦弱就好.....

不能夠懦弱

我支持你, 出手啦

懦弱給誰看

屌做乜勁

懦弱無人會可憐你, 要堅強, 堅強d

無人幫你喇 32F

你咁叻....一定得

ok我潛水了 個個都圍我

無計, A0 緊係幫返A0, 唔通幫你呢D PLAYER 咩

32F變埋player

你幾時A0

出世到依家都係

個名...唉

咩意思

脾氣咁差佢肯唔肯改.....講分手真係好ON9

或者你試吓真係離開佢 俾佢感受下真係冇左你
如果佢再覆你佢就會收斂下

分開簡單 抹去往事極難

肥

幾多溫馨燭光晚餐

諗緊暪住身邊所有人，自己一個去日本

你地又恰佢

其實佢成日講分手係嘴邊都唔係好在乎你 我再睇埋多字嗰度先

其實要真真正正咁傾下 但佢都唔肯 不如你下次正經啲同佢講下

轉聽第2首

心痛？？

32F快啲返尼

你鍾意啦 我唔講了

嬲了

你搞到佢嬲啦

I was there for you in your darkest times

But I wonder where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder where were you?

But I wonder where were you when I was at my worst down on my knees

好聽

呢首歌呢幾個月聽左超過一百次

身邊總會有一些讓人遺憾的過去，
追尋著這些軌跡，找回過去的一切，
雖然感動已不在，但對自己而言卻無法克制這種衝動。

之前M記好鐘意播

依家係靈魂獨舞 好撚洗腦

係咩?
真係好怕關心人, 因為轉個頭你有事根本無有會關心你

好耐無食過M記 唔知播緊乜

講得好好

冇聽過嘅..

唔要啊

咩事？

有架 我地會關心你

好耐之前 上年

我網上copy

無野

呵呵

多謝

公公叫春 我地係度

898

其實人類都係自私 覺得你唔應該放負
我身邊都有人係咁諗我 所以我好少同佢地放負 會俾人屌

快D蒲完返黎

我地會關心你

係。我有個朋友都成日屌我放負 我都費事講

上黎講

好彩佢無屌我
我有一排真係成日煩住佢

啱

一兩次就無問題
就係日日不斷放 會好撚煩

分手好痛苦，好驚分手
之前自己一個捱咗好耐，你地點捱

今日晏就同前度食lunch
臨走打左個車輪又無推開我

差啲衰on9問佢仲鐘唔鐘意我

上黎唱歌俾我地聽

其實有個朋友都係咁 我都成日煩佢 但佢聽我叫春叫到好無奈啦我諗 佢成日都幫我唔到...好似成日都講唔好咁

time will heal

我隔日

Time will be a healer

唔唱

仲可以錫 你地依家算係咩關係

我一時時 但佢地都會屌

我搵返record先

又loop

淨係唱比我聽

佢地會話佢已經唔係你邊個咁樣 其實都會醒一醒 但又沉返

聽左兩次咋

唔好啊

其實覺得自己放負都好煩 但係無奈改唔到

真係唔知
我借啲依拖佢 摸佢屎忽
開頭佢話做咩啊你
但之後都無推開我

佢有無仔啊

你要唔要聽返？

我都覺 所以有排真係忍住咗

叫春

不如問下佢

無掛 散左兩個幾月
其實我好想keep住追po 但奈何流動數據唔爭氣

有得同EX見面已經好好

搵日問下佢

忍到！

其實放負=叫春

但好辛苦

我上一個ex散左之後都係咁 好快個ex就有新一個 希望唔會歷史重演

約佢出黎打佢兩巴 自自然然成個人舒服哂

其實總會有新一個嘅 係睇遲同早

但係人地眼中 放負=唔好

害怕悲劇重演 我的命中命中

瞓個晏教已經爆左50
留名先

記得依個承諾同會做既 只係得你

話唔埋嘅 要睇大家嘅緣份同仲鐘唔鐘意大家

係囉....

到時佢有新男朋友就唔記得㗎啦 你唔好真係等到24啊

好似好兒戲

好熱啊

開冷氣

其實我再去愛惜你又有何用
難道這次我抱緊你未必落空

琴日立秋喎

原來緣分一直在進行 也隨時都會喊停

我幫你撥涼

唔知果種咩感覺 就係想保護佢擁有佢

痴線 熱到仆街

幾時去

但佢都唔記得啦

唔好叫

偏心

叫下都唔得

妳有食屎姐

一個人既巴打好易埋伏

我地一齊開冷氣算啦

所以有時好多野都係自己一廂情願

It's not selfish to love yourself, take care of yourself, and to make your happiness a priority. It's necessary.

叫屎屎幫你

19號 仲要係星期六
硬係覺得會撞到個ex咁

屎屎返工好辛苦

已經開咗啦

幫佢按下摩

請工人

咁熱仲要出街食飯
留嚟慢慢追post 大家唔好推得咁快

同我放 永遠stand by you

其實到依家仲未有人答到我 juno同kay一齊唱羅生門個陣 juno個心係咪好痛 大家點睇

同我地放

屎屎

食飽啲

知道

我覺得係

其實juno都好慘

其實係咪真實數字尼

十年？ 唔知

我覺得真

我講錯 太眼訓咁亂講 咁kay呢？

唔知 不過娛樂圈 乜都有可能啦

好慘

仲要一齊唱歌先慘

其實首歌都幾感動

其實首歌叫你地放低

我有放

首歌同你地講 等十年都無用 人地一早變左

扮

人會變 月會圓 係真架

整左份過百張既愛情兌換券 比佢靜多幾日
下星期去cool 煲 唔得既就叫佢第日上返屋執野走了
希望做埋今次 令自己無悔

係囉 做咗咁多嘢無悔了

扮有放？

仲有3日就分手一年
依段時間佢先搵返我 都幾識揀日子

佢想睇你死得未？

係等你以為放低左既時候 再黎踩多你兩腳

其實已經死心得7788 多謝佢搵返我 等我睇清分手之後佢點對我

我又真係無諗過帶花喎

我諗住叫佢出門口 係後樓梯同佢作最後挽留

雖然唔知佢有無同其他人一齊

但我只想唔令自己後悔

唉 可能我地散咗一年佢先搵我

都啱既 好似我嗰陣 仲會寫信比佢 諗起都on9
不過試左好過唔試 起碼自己唔會後悔

唔搵好過搵啦 返黎撚你

我都唔想佢再搵我 我諗佢會當咩事都冇發生過

纏綿遊戲過後

我放半個月慘過你

做gym都懶 得個訓字

你搵啦 做第三者唔好㗎

搵返你咪又係撚狗

收工
急屎

你兩個好搞笑

柯撚左屎未

係勁爽

放工拿

飛返屋企屙

今日個個都急屎

賴屎

你唔會急屎

佢係靚女 唔柯屎

又岩喎

孫燕姿啲歌勁難唱

今日好黑仔 又眼訓又肚痛

唔屙屎成個人都係屎

好正常姐 唔黑仔

連32F都係屎

其實倆心清楚

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻

我都肚痛

去廁所啦 陣間賴屎

屌我都肚痛 唔知係咪食得太多

係咪喺哩個post傾太耐
大家一齊上山 一齊落山 一齊急屎

哪來的屎

個post好臭

屌 啱啱訓咗40幾分鐘今晚又可能訓唔著

你食咗咩

你唔好話佢啊

你呢 今日屋企煮飯

咁今晚溫書

我都係 豉汁蒸排骨

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

好正確
好多人會這麼想

都係要溫 聽朝又要返去

呢句堅正

上一陣水

有幾一陣

上到我食完雪糕

食咩

返去做功課

我唔想返去啊

哈根大師cookie n cream

今朝咁早醒 搞到我啱啱補習係咁中

正

哈根大師 今朝食左綠茶

呵呵 岩岩同呀爸食完pizza番黎

正 我最鐘意食綠茶

聽日呢使唔使補習

綠茶我唔食哈根出品既 唔夠茶味

我陪你返去

綠茶

你地鍾唔鍾意焙茶

因為奶味重

綠茶我自愛

今日見點啊巴打

要 數學 但我可以返屋企恰陣先

咁就唔同啲

我咩茶都岩 認真
中國茶日本茶英國茶我都飲

係 叻呀下

所以先鐘意食 不過成日俾人偷黎食

茶香

正到仆街
但有啲唔回甘

沖個暖水涼早啲訓

茶味重真係好正 去日本係咁食

今晚你又訓唔到 然後聽日返去又中下中下

上一陣水 吃左半盒飯已經好飽
依加又好想嘔

快啲完

我食左半盒

我成日沖茶飲 屋企好多茶葉

做咩post我篇野出黎 好hurt我

我太好胃口 分d俾你地

你係咪翻版木下

食啦

錫返

鞭我屍

唔好sad 我要做野先

快D收工

明明今天過得還好
為什麼心又痛了 我很想你

快d 拎d相出黎丁下

啱啱沖咗

頂 琴晚都係咁

唔好勉強自己食 幾點走啊

乖 仲有我地

日日作嘔

會慢慢習慣番自己一個嫁啦

你實瘦咗啦 唔好咁對自己啦

我為什麼總在非常脆弱的時候 懷念你

過左第三日

念你老母

btw上水唔見公公好唔慣

小氣怪

唱歌都老母 好惡

佢今晚去蒲

Hi

我都知 碎哂未

請從今記起這5點：

1. 有些關係不必靠得太近，不是因為你不在乎，而是有些人你是不能找、不該找和找不到。

2. 一段長久的感情，不是追逐，而是互相吸引；不是死纏難打，而是順其自然；不是患得患失，而是互相感恩。

3. 你不是別人心中的首位，有時不是你錯，只是你剛好沒長成對方喜歡的模樣；沒變成他喜歡的性格；沒製造令他傾心的感覺，所以未必要為他人的喜惡而苦惱自己。

4. 重視一個重視你的人，是善待自己；重視一個不重視你的人，是自我虐待。別人不在乎你可以更好，起碼這讓你更清楚該重視誰。

5. 別重視一個忽視你的人，卻忽視一個重視你的人，謹記生命中最大的遺憾，是輕易錯過不該錯過的；執著握緊不該握緊的。

錄音機你好

好脆弱啊你

第2篇黎架

今日好靜

推得好慢

唉 就快開學 做左廢青4個月 唔係好捨得

好好珍惜 無咩幾可再做廢青啦

仲有好多sem break 不過都要等到聖誕 唉

除左讀書係咪無咩活動
諗返起讀書嗰陣日日趕project都幾浪費青春

今日咁早就咁靜
食屎姐仲未收工?

唉 就快開學 好驚

咪係 好唔慣

無 有時會約同學出黎食下飯(放假個陣)

驚乜

有書讀未好 連U都唔要我 日日係個邊台求offer god
就嚟要面臨gap一年

gap yr 會唔會好痛苦

終於收左

依加先收 終於返完

一話想嘔啲人就問我係咪有左
屌 男朋友都冇邊有仔

你有左

收啦收啦 攰死人

冇 我冇人要

好多人話gap左就好難番轉頭

上水先

我呢個暑假都好似冇做過啲乜咁....

終於唔洗捱啦

我都係 你太辛苦啦 呢個星期抖多啲啦

32F呢

同比人話「個樣唔似無囡」同原理

我要

gap個年試下增值自己

你知就好

已經係咁做功課又學返以前啲數 但好似冇乜溫書氣氛.....

以前我都係咁 要自己chur自己

我係度 返黎啦
有咩好驚啊 到時會有好多fd陪你一齊捱落去 其實幾青春 不過唔好再黎一次了

hi

開學就識自動自覺溫書架啦 成個氛圍都係chur緊你

快啲溫書啦 唔好後悔呀

係 終於完 個人就散

抖一兩日就夠

仲有我

有我

唉 比人問男朋友
屌 我冇啊

網戀

好攰 一日幾個test

出黎

你以前暑假係幾時先有動力溫

7月

係啊 想依家至少溫多啲先

屌咁早

係 痴撚線

死得啦仲要補習

我補習通常都係星期六

驚無時間

出完嚟連網戀都無埋

唔會

我study leave都未溫
所以去左hd

知我是個無法討好的人

我喜歡怪人

加油啊 中六係最難捱不過都好快過

怕怕

唔洗驚

我個fd諗住平日叫我去補 但我覺得會死 算啦我自己星期六日去算

聽朝返去都要溫多啲先 今日都溫咗少少

努力 時間好快過

咁我哋搵日去韓燒

幾時燒 唔好燒埋我

我都想

平日放學仲有補課 功課 溫測驗
平日仲去補習會死

你話事 邊捨得燒你呀

所以我都係唔聽佢講

但你準備考試喎 不過吊頸都要抖下氣
好啦預埋你

好嘢 最多一邊食一邊溫

其實自己可以去仲專心
睇吓你嗰啲係咩朋友囉 我見有啲會傾計
都唔知去做咩

你溫書啦
我retake個年 無約過任何人出街

等你抖返幾日先啦

唔使咁chur啦 開開心心玩完食完最多第日俾心機D

燒埋d數

好想快啲返屋企 我唔想係條街嘔咁樣衰

搵定膠袋

補習真係最好自己一個去
當年補習溫書都為左陪個心儀對象
最後dse 出事啦

係 我依家都係自己去

仲未返到

唔燒 我要努力愛佢

嘩 我溫書都係自己溫 出到尼溫真係溫唔到

冇膠袋

仲有幾耐先返到

數學就係北極既磁石。。。。你要將自己變成南極既磁石 先可以痴埋一齊

行快兩步返屋企 唔好玩電話！

有啲好煩 唔係話佢蠢
唔知點解佢哋永遠都抄唔切
好鍾意問我借嚟抄 有時唔明又喺度問
答佢又自己聽唔到跟住嗰啲 唔答佢又好似好衰

半個鐘

行條毛咩 仲係地鐵

我都好憎數學 覺得好難計
所以我嘅前度數學5**覺得佢好勁

好快到

麻煩

唉 我個個前度啲數都好勁

私補？

答完佢又聽唔到個老師講乜

唔係 大班補習 你上水啦

晚晚收工都要坐成個鐘車

所以都係自己一個去好 又唔洗理其他人 又唔怕會分心

我果個都係 maths m2 phy都5**

自己諗來諗去都諗唔到嘅嘢佢幾下就同我做完
真係覺得好勁好有吸引力

我數學最廢

我啱啱搭巴士個肚都好痛 佢又係咁停 返到樓下等lift望住佢去到最高嗰層 嗰陣痛到死

我都覺 佢計到成板紙

但你都合格

係啊 頭先睇緊聽日reg啲嘢

嘩...

數學？不了

唉 又好似有啲眼訓

+1

早啲訓啦 好事黎
聽日要返學啊

見到佢教我咁認真就覺得好有魅力
尤其係俾佢搞到明嗰下覺得佢特別靚仔

我都好憎 成日都計唔到

12:00就去刷牙

點解我曾經嘅心儀女仔唔會咁諗我
教完仲要高分過我

我車你 不過得單車

我之前個垃圾ex都係教到我明 仲令我合格咗

我都係 每次教ex都會變左罵戰

真係好正囉 每次見到佢咁認真我就會去錫佢

好啦

單車都可以好浪漫

等我

點解？
佢哋唔會好感激你覺得你好型架咩

愛你的人不會玩失蹤
愛你的人總會在你需要他的時候出現在身邊

你在說我嗎？

完咗啦都唔知下次幾時返工
希望快啲搵到工返

佢好撚要面 每次都會嫌我講得多次 跟住話我煩

都咁多年 唔差在啦

K先生

你都係想佢明咗條數姐

我都應該可以教到你合格

唔怕啦 冇女都好好

私人補習老師

唔洗咁急嘅

對比起我好似好痴纏
我應該係痴漢 我見到佢教我嘅時候就覺得佢好有魅力
會突然之間攬住佢扭計 或者偷錫佢
佢就會叫我認真啲

返我份工

好快有架啦

咩工

好sweet 唉 早知我嗰陣都咁 好遺憾

私人助理

一講到啲認真嘢佢就好好勝㗎啦 平時都好癡纏

因為佢係啲怕羞仔 錫完嗰佢會怕怕醜醜咁
我覺得咁樣仲好玩

免費我都做

煮飯我食

如果真係咁講，咁個女嘅都幾娶得

唉 如果我當初都咁做 我ex可能都幾開心

我都覺

錫完我就會即刻扮認真
「係 我明 係咪咁？」

屎屎好女仔尼

免費教你is ok

等我帶屎屎返屋企

正 日日煮 餐餐煮

真係好啊

你要對屎屎好啲

有咩問題 仲可以攬住佢添

你都係啦

算啦當係美好嘅回憶 回憶始終係回憶

你煮我就食

食屎啦你

你有32F啦

怕醜

32F讚我

你都係好女仔呀

又尼搞事

好啊

好快有㗎啦 唔好咁急 通常越刻意就越難遇到

正 私有化

其實呢度嘅絲打都好好

唔洗怕羞啦

係32F唔好姐

咁你真係好

當你擁有其他東西後 愛情才會來找你

我都唔係絲打

32F好好

你盲左

好憎你 成日講佢壞話

加油一定有人識欣賞你

唔好理佢啦 我人手filter左

你讚我梗係怕羞啦

增值下自己？有無咩興趣

呵呵話好憎我

冇 咁點算

其實我feel到佢係緊張我 但唔知點解佢會無啦啦話散

你唔好潛水

梗係啦 你攻擊緊佢準男朋友

你成日話佢

你地呢 已經係男女朋友？

32F有咩好

唔話囉

唉

算啦 你唔會咁睇我咪得

一早係

佢樣樣嘢都好

玩淫camp啦你

同你差唔多啦

收皮啦你間接離間我地啊

你估下

哇好warm

你做咩叫佢收皮

我都覺 但可惜佢冇信心.....唉 其實我真係會捱到 但佢從來冇同我溝通過 屌好似又有個心結係度 如果由day1開始我問佢 如果我地有機會long d你會唔會接受到 可能問咗我會及早抽身出尼

唔好拎我做比較

蒲公英巴打話睇下入咩科

請佢食屎

佢要報復

其實我自己都好似有啲社交障礙
真人face to face我就好似啞左咁
人哋實以為我唔鍾意佢 跟住就唔睬我
但其實唔係 我只係表達自己唔叻

毒撚科既人點會敢做

算啦放走一個唔啱嘅人 先正可以遇上啱嘅人

我係成個人好冇信心....oral都會好驚 手都震哂 對自己真係好冇信心 我好想改但我唔知點改

咁又係

咪係囉佢天上有地下無
你點會同佢差唔多

我無去過

咁又係...佢依家講好過一直拖到唔知幾時先講

bba 係social科

呢啲真係唔知可以點改
所以好驚見完啲人 就從此沒有下文
其實我唔係唔鍾意你 我唔係唔想睬你
只係我真係唔識點樣開口

係咪被動

但佢係毒撚
我有fd係engine 又好似冇咩呢啲野 定唔知佢連去都冇去

你地

係掛 我翻個份工 有啲貼紙嘅
有時見到啲小朋友會比佢哋
但我企左係度望住個小朋友好耐都唔夠膽俾佢
屌 小朋友咋 都唔知點解自己會咁

我以前都係咁 由其interview果啲就最驚
我仲記得啱啱上中學果要oral真係手震腳震
但當慢慢大左 到出左黎做野 返工又要日日同好多人溝通
好似已經完全克服左咁
今日見工 都係好似同人傾計咁傾
好似個心態唔同左
反正已經無野可以輸
如果我可以一早克服到 應該會少左好多難關要面對

因為我隔住個電話就會好主動
嗰啲多數都係同學叫做有機會接觸咁
但係面對面拍拖之前真係一句野都唔講
我會拍過拖 係因為啲男仔做主動
同埋我唔識拒絕人 佢哋約多幾次我就覺得唔好意思 就會出去 如果感覺極度唔良好 我會喺條街度走咗

唔好咁快認定自己含得撚先啦

快啲增肥啦 如果又瘦又矮真係

大大下應該會好啲掛
克服左咪好囉 唔知我幾時先可以你咁呢

如果係正常嘅 應該都唔會落

只限interview呢啲炸
我平時要入個新圈子 要識新朋友
都係好似社交障礙咁

之後做多啲會冇事 可能慢慢克服到

慢慢黎啦成功左第一步就會有成功嘅第二步

我都希望係

我平時同fd練都好緊張 一緊張自己唔知講咗啲乜柒出尼 唉 同fd練都會咁

咁咪成條竹咁 有返啲肉大隻啲睇落又靚啲又有安全感啲

通常如果得左第一次就會好易成功落去

32F快啲增肥 肥先健康

話唔定

唉 我都唔係嗰啲social嘅人 好多時一班人話去呢度嗰度我都唔去

181好高 成條竹

慢慢黎啦一開頭係咁 不過最好熟啲 到時一緊張唔記得晒就仆街

我諗我都會去嘅...但我好似係啲唔識諗話題嘅人尼....

個人鍾意肥仔

應該早啲放棄
或者唔應該踏出個一步
可能咁樣大家都會開心啲

係啊頂 所以已經開始增肌 希望開學之前唔好好似成碌竹咁 真係唔靚 同埋應該會比人笑死

我之前同佢地練 我講錯嘢俾佢地係咁笑 搞到我之後都好冇信心

唔會㗎呵呵

有肉地好啊

唔俾人笑你

我係直頭連去嘅念頭都冇 試過去都係自己坐埋一邊玩電話 有時同自己最熟嘅朋友傾兩句
自己最熟嘅朋友係啲好social嘅人 同班男仔玩得好埋 又飲酒又猜拳咁 我就嚟想同佢哋講我想返屋企先

我諗呢啲叫慢熱啦 我要花好長時間先可以同人熟到
熟到既話就會好好傾

屌我上年量bmi發現自己唔合格 但係我係正常食量
依家係咁食嘢 健康嗰啲

比個肚腩你

識得有人都係咁 佢着嗰啲衫要大件啲先遮得晒個身
但係又好闊佢好明顯係撐唔起件衫
搞到好似好大件咁

好衰囉 不過自己練習多啲啦
可以自己錄音跟住再聽返

咁又真係好悶...同埋猜拳打麻雀呢啲我又唔識 如果係呢啲活動我都唔會去

你係咪嗰啲唔吸收嘅人？咁樣好慘

有冇肥咗啊

我會大隻啲

好

如果係有一堆唔熟既人 我都會唔去

量力而為啊

我直程唔去 熟嘅會去

你輸咗

我著tee有時咪係咁 成塊板咁
顯膀頭闊嗰啲size就短到死

係唔熟嗰啲人面前我真係寧願返屋企

識人最驚hi bye friend 所以慢慢了解人地開始熟係最好

做下gym啦

其實我好想有六呎啊

咪係 唔好叫我出去

我都唔識 其實係啲同學聚會嘅嘢 咁你打邊爐通常都任飲有啤酒架嘛 佢哋食完咪喺度飲啤酒猜枚
我又唔識猜又唔識飲
最後班男仔撩我玩 佢話最多你輸咗你朋友幫你飲一係我幫你飲 我唔識玩所以成日都輸搞到人哋成日飲 我都唔好意思繼續玩

啱 好想搵啲會長久嘅fd

開始做啦 唔想以後都係咁

咁同我出去

估唔到你都唔識 我情願坐係度/返屋企

我都係咁話 出到去我又唔出聲
你又odd我又odd 咁我不如唔好出現

加油

其實又唔係唔熟嘅中學都同班左幾年 有時都傾到計但係我唔係好鍾意成日講嘢 咁人哋梗係揀啲好talkative嘅人吹水啦

要就番個膀頭真係難揀衫
我膀頭斜到死 後面睇成座金字塔咁

好啊 陪你增肥

男仔生得藝矮係輸一半

好啊 帶你去食好西

搵到個了解你內心世界嘅人真係難

如果唔吸收都唔知有咩辦法可以增肥

所以我依家跟餐單食嘢
呢幾日第一次覺得食野都好累

係咪唔慣食咁多

你要訓覺啦 聽日要早起身啊

屌

點解估唔到 其實我都幾純
我又唔識玩好多啤牌類遊戲 又唔識打麻雀
猜枚猜拳乜都唔識 又唔識飲酒
去親呢啲活動都係坐喺度

亂入
啱啱座完個朋友車番
識車真係正好多 女仔眼中應該加唔少分
快啲迫自己學車 等遇到下一個時可以周圍遊車河

係 我一前可能一日三餐 每餐都唔係好飽
依家一日5餐左右 正餐好飽

我都想學車 不過有車牌無車有咩用

我而家就係咁

屌 我都係咁 有時都覺得自己好冇癮

其實我都想學車

覺得鍾意你你唔識都會鍾意（我覺得姐）
因為追我個男仔都有車識揸車
但係冇感覺就係冇感覺 唔會因為咁樣加分

Keep住呀睇下會唔會成功

佢地見你悶又會唔好意思
但自己又真係唔識 又無癮
呢啲情況 唔去好過去

咁多 我平時放假一日兩餐 返學嘅話就一日三餐

咪係囉見到佢哋咁開心有大嗌
但我完全唔知發生緊咩事 好似融入唔到咁

都係要靠感覺

乖啦 如果唔係聽日又中下中下㗎啦

我阿媽叫我學囉 不過都無車香港交通又咁方便 學你都冇咩用 可能有時係應急會有用嘅

啱 但你會唔會學

我就唔信唔得

5分鐘後訓 好彩聽日可以係補習前訓一訓

求增肥方法

我份人就係講感覺 其他咩都唔重要

屌我都試過有呢個感覺 好似唔知佢地up乜咁 自己成個毒撚咁

其實我係想車我媽周圍去

如果仲有個熟既一齊唔識 就會學下
但如果得自己要人教就不了

好啦 加油啊

其實唔係好想學 我見身邊有人識打麻雀有時手痕會去麻雀館打 或者好想搵人開枱
唔想自己學完之後手痕

我都係....其他timing嗰啲都唔信 一句講哂 愛就死都要同你一齊

好似得我唔識

加油 到時匯報下情況

去左刷牙 轉個頭已經回左咁多
唔好推咁快 公公出左街啊

係 我都想學打麻雀嘅其實

?

所以都唔係好鍾意參與啲群體活動

仲有3日

公公秒回

係 分手嘅理由只有一個就係唔夠愛

你返嚟啦

唉 我都係 有時唔知佢地傾乜 佢地有佢地傾 好似孤立咗我咁

mon緊po

啱 唔洗用其他理由去美化分手呢個事實

我都去沖涼刷牙先 好q攰

快啲去

岩岩返咋

無錯 仲愛你既 點都唔會放手

我都訓啦 過多3日就可以同你地傾耐啲

嚇死

算早喎

一上水見到公公即刻安心晒

咁夜既今晚 聽朝又返早?

ON9 老奉幫佢呀?

其實去打波....

無事......

我返到屋企見到阿哥眼紅紅已經唔敢出聲
岩岩佢出黎煮野食先問佢係咪又俾親戚鬧
佢肯同我講我好開心

我句被分手原因出現啦

好少social 乜都唔識
但酒會自己買啤酒飲

加油......有你支持就夠....

呢啲親戚真係好無用既生物

都肯讓步幫佢仲想點....屌好撚委屈

又無哂人

因為今日執手尾 返完啦

呢啲親戚真係。。。
搞到好似而家佢讓左步咁
其實係洩底左比佢

唉 都唔知以後嘅社交會點

啱 我都想同條仆街講

打錯左

你應該係唯一一個會支持佢嘅人
加油啊 希望你哋遲下嘅情況會有好轉

做咩事呀

諗到就快開學 要食屎了

開學就冇得同你傾計了

有啊 我會上黎

好撚攰⋯⋯898

晚安

公公早抖

我遇見你是最美麗的意外

早抖

唔洗咁喎 我都知我好好

你幾時訓

好撚驚 完全唔知做乜鳩

你返學就冇得再成日傾計啦
一諗到就覺得好傷心

聽日唔使翻可以夜啲瞓 但我唔知會唔會眼瞓到瞓着咗

話說你聽日返u度高？

黎我學校慢慢傾

我依家都想訓

是但啦 我都唔知為左咩 青春嘛 做左先算

唔要 見到我你就會走

屌 蒲巴

唔緊要啦讀咩都有佢嘅難處
你咪當挑戰下自己

咁早？你今日好似好晏起身

真係寧願讀soc sci算

唔會 做咩講到自己咁差 俾d信心

好攰無咩點訓

唔咁踩低自己 連對自己嘅信心都無 表現一定唔會好

我諗你係自卑 掛？
咁總會有叻過自己嘅人嘅 做好自己本分咪得囉
問心無愧就夠啦

你又知我唔係咁差

青春就係可以不顧一切
想做就去做
到你再大個多少少 要考慮同顧慮既野會多左
到時你就想做都唔敢再去做了

多謝食屎姐
估唔到呢度連讀書都可以取暖

咪係囉 你讀到就證明你有本事啦 唔好咁冇信心

咁你等我去刷牙

知你個黑眼圈用遮瑕都遮唔哂喇
定d黎啦 我ex都唔係好好

等埋你

等埋我好唔好

希望真係啦

天外有天人外有人 根本就唔可以同人哋比
要比較就同自己比 叻過之前咪得囉
有想讀嘅科就去讀啦 好過我咩都冇興趣
自己想就去做唔好理咁多
都係果句唔好後悔就得

屌你 等你做咩

唔知啊 破例一次啦聽日reg 我訓係你地中間

一定要對自己有信心 輸都唔好輸個勢

驚乜撚 屌 我之前都係咁
乜都有第一次架啦 放心

俾人嫌棄嘅感覺唔太好

搞掂啦 好似有啲耐

早啲瞓啦 輸人唔輸陣 俾個勢嚟睇吓先

笑左

作死你呀 訓係我地中間

一齊訓

由佢啦

晚安屎屎

晚安聽日見

身體好攰，但頭腦好清醒

完了吧 如無意外 從今開始該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在

係床到碌下碌下 再打開眼就會係朝早架啦

万刀甲

diu，會好攰 聽晚又要打波

情意結首歌初初講到無左你先搵到下一段摯愛
但其實你先我係一直想搵嘅摯愛

健康人生 打波解決煩惱

夜啦，訓啦，我試下訓覺

試下訓都係禁手機，你仲唔訓

早抖啦 慢慢就會訓著 我都喺係到邊碌床邊睇手機

屌，好撚精神

屌知道聽日唔使返工 唔瞓覺添

但打完波唔係會好攰嘅咩

突然覺得好攰 訓唔著 上黎依偎下

身體好攰

早d 訓啦，聽朝仲要做奴隸

我聽日做廢青

真。訓覺

你⋯⋯早d起身食早餐啦

你要早起瞓覺好過啦
唔知點解朝頭早唔肚餓

你地快d訓啦

9點幾較鬧鐘諗住恰陣沖涼 我訓到而家

sad

訓唔著

唔食早餐易血糖低啊

繼續訓啦

just finished bath

失眠好辛苦

直接通頂算啦

點解 早晨呵呵

無錯 一陣點都唔可以輸個勢

你返去度高？咁早嘅

唔洗驚 一自卑就輸 我唔會笑你架

早

做咩一起身就屌

我唔會怯㗎

係 我估入面啲人全部運動都好勁 我真係唔知自己點解夠膽報

加油啊 你度到幾點

嘗試下都好 可能玩玩下發現自己好鍾意

我都鍾意啊 但係唔夠人勁

哈哈哈
真的有時候就是那麼現實🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🙈🙈🙈🙈

人就是那麼。。。。。。
明知。。。但都會去做🙈

好開心 一野上左山頂

做咩事呀又

真係撚狗喎，做得啱呀你

瞓醒竟然未爆

撐你啊
唔洗介意人地嘅眼光 做足自己本分

屌返佢啦，man d

8點就餓到醒左 訓返 依加又醒

爛爆d喎

仲夠時間去食早餐

唔想落行食 屋企又冇野食
唔鍾意食即食麵

又要肚餓又懶

應該買定啲可可脆片擺屋企做乾糧
加奶食又唔會太飽

難爆未好仲可以等1001

屌原本都有 啲奶成日一買返嚟就俾人飲晒
飲完又唔買返好撚乞人憎
原本有包可可米我收埋喺房唔俾人食
而家就有可可米但係無奶

759 個隻抹茶味好正

返工？咁樣會易追啲

你都有食？

你知我講邊隻? 個幾款都好好味, 不過最鍾意抹茶味

仲有無調整乜鬼奶我又係覺得好正

我訓左12個鐘

爽啦

我係食慣雀巢樹熊公仔個隻可可脆片

呢D肥仔野都好食

無奶就咁食好寡
啲人成日都食鬼哂啲乾糧 又唔補給
等你買完之後又食哂佢

係咪有隻恐龍？定係鱷魚嗰隻

今日仲要唔要返工？

未見工無工番住
咁日瞓個晏教都要追七頁

早餐食唔怕啦 食早餐仲健康

未爆POST.....對你地好失望

早餐真係緊要

呢樣野真係勁乞人憎 有次買咗盒家庭裝雪糕返屋企 因為我老豆做戶外工作諗住俾佢放工返屋企食完飯食 或者一番屋企好熱都有得食啲凍野 咁我嗰排好少喺屋企 大概一個星期之後我返屋企就話開盒雪糕食下 我發覺個盒已經洗乾淨左
開頭我冇出聲 後尾講返原來係我兩個細妹同我一個星期之內食晒 仲要我老豆係冇食過

我都返完變咗個廢青

好多人都唔見咗啊

主要係我食完就會嘔 一係呢就去到夜晚八點都唔會再肚餓 好撚奇怪 所以我多數都唔食 不過冇胃痛呢個問題

係囉, 佢地係咪落哂山

雀巢樹熊公仔識食,,,,最好食係佢

係唔係R 痕?

係類似可可米定係咩 好似嗰啲Wasabi豆

依個我有食, 有D味好伏, 但真係好好食, 傳聞係好肥

你都快啲落啦

落左嫁啦, 我都無叫春 我上黎R水吹之麻, 你好唔想見到我咩

沖奶...抹茶味

呢D 都好肥

生日呢

落乳酪最正

屌我真係唔知佢會約我 因為我哋同班嘅時候我同佢講嘅嘢都唔過10句 我同佢只係喺WhatsApp上好friend 當佢係嗰啲鳩噏friend

唔知佢

生咩日

問吓你咋嘛 你上嚟吹水我不知幾開心

落乳酪? 邊隻乳酪?

唔洗

好啦, 依到陪伴我過渡傷心時刻, 好緊要的地方

邊隻都得嫁啵,,,個人鍾意希臘乳酪蛋白味勁D 無咁甜

上多d

嚇親我 唔識拒絕 次次都淨係唔想 唔好啦
問多幾次可能我就真係出鬼左

扮工時間一定上

我通常買埋個隻無調整XXX奶沖

我個人就唔太信純友誼

所以你個case 佢兩個仲要close到瞓同一張床 除非男嘅係gay 如果唔係有一方一定有啲野

咩黎,,,調整XXX奶沖, 咩黎嫁

點解大家返工咁得閑 我返嗰啲工好似做奴隸咁

問多幾次就出?

頭先佢好似講過 不過都睇唔明

呢幾款

係邊買嫁 唔甜?

坐OFFICE 係得閒D

我都唔太信, 有既! 對方個樣你唔啱囉! 我都有D咁既經歷

之前我細佬都會食哂我啲零食 之後要同佢宣洩主權先唔再咁
一定要同佢地講明等埋阿爸先有得食

759, 大間百佳有時都有, 有一款係無糖

浸完啲奶再飲超正

出去睇下佢會點
但唔好俾佢影響你決定

屌佢堅持係咁問真係唔識點講 我真係好撚垃圾
之前呢有個女仔本身我都唔係咁鍾意同佢玩 佢有好撚鍾意搵我攝時間 有次無啦啦搵我叫我陪佢買鞋 原本佢打電話黎嘅時候我打緊機我都冇睬佢 佢係咁喺度叫我出 我又唔知點解真係會出囉

推介埋呢隻...又係好食

你都係心軟D FD

朱古力 拎嚟頂下肚餓都幾正

記得 出去唔係問題 當朋友

見到中間有白色果層已怕怕

威化餅

你返咩工 咁辛苦

呢隻正!

個男仔拍過一次拖 應該就唔係gay
個男仔都應該唔係睇樣嘅人 我都唔知
之前我都係咁喺度鼓勵佢去追嗰個女仔因為都畢業
點知佢又冇去到 我費事理佢

怕奶

識野, 不過原版得四個月保質期, 所以好少有人賣

佢嘅下個目標就係你啦
唔常話無再搵無再聯絡都係假 因為我自己都係咁

啲嘢飲都係囉 買咗兩排維他返嚟
仆街日日飲兩支我哋都未飲過已經冇晒
之後一買返嚟就開始寫名 呢個問題先冇再發生

呢種類型包裝既餅好多好好食

唉 我都唔想心軟 就係因為咁個女仔次次搵我都係攝時間

可能我出到去唔彩佢 我連個朋友都無埋
因為真係唔識得同人溝通

下 我變咗佢下個目標？

超市都有得買？搵日見到買來試吓先

真係唔奇喎

唔啱自己嘅 就唔會去到個關係咁深入

呢隻ex好鍾意飲 我覺得無味

我搵過得優品360有

我覺得如果出到去唔出聲
佢就唔當你朋友
咁本身佢都好有問題

小笨友係咁 唔講清楚係唔會理得你 食左飲左先

可能飲得多先有32D

比同性攝時間真係好慘, 你唔開心搵佢陪, 佢又唔會彩你, 佢要你陪就係咁煩你,

唔好啦我唔想冇左個鳩噏嘅朋友

搵日經過去買先 睇落好似好正

因為我係WhatsApp同佢就多嘢講
咁我唔係對住啲本身熟嘅朋友 面對面係講唔到野
我有個朋友都同我講過 如果你咁樣對方會覺得你唔鍾意佢 咁樣我就會見到識唔到新嘅朋友/男朋友

新POST

中學個陣一啲女人緣都無 連最close嗰個都只當自己係大將軍
個ACC名都係咁嚟

冇feel就真係。。。冇得講

係囉屌搵親佢都唔覆 又唔聽電話

錯覺就是這樣練成的
人就係咁 好易就會依賴成日同自己傾計嗰個

唔好理佢. 你唔嬲嫁咩, 我會好鬼嬲, 之後唔彩佢

緣份呢啲係咪真係天注定 身邊有個人真係生存左咁耐都冇人追過佢 冇男人痴埋佢度

樣子如何先? 男人都係睇樣先

如果真係有嘢 咁你一定開始同佢有啲避忌 要比佢sense到
等佢唔好踩得太深住

試過 因為佢嗰排係咁喺度搵我同埋send啲錫錫嘅表情 唔係好識點樣影所以好耐都無理佢
佢就話我冷淡左 又唔理佢 覺得唔開心之類嘅嘢
不過佢見我咁樣唔睬佢佢又正常返 我又秒回番佢

我會嬲我會好唔鍾意 但佢搵我 我又覺得佢冇人陪好慘我又會去陪佢

我一直以為佢鍾意嗰個女仔

......咁你樣子點? 形容下